男人識搞吓笑已經好吸引

就算佢係好男仔，但都係差咁啲嘢
就係差幽默感而家我仲搞笑過佢𠻹

Can you give me a joke ?

唔覺

個樣生得搞笑 成個人生都係笑話

Am I a joke to you?

而家啲雞真係難服侍

太搞笑就比人當小丑